[公投]派義和b代笠水狗出戰 好唔好?

好=正評
唔好=負評

ching sick ball

Ho

No la 搞出人命

唔好呀b仔仲細，我黎啦

你一拳都捱唔住啦

佢都係笠水狗啦

佢2兄弟一齊上啦

我落場打唔係為咗勝利，而係守護我愛既人

ho ying...

但係易和b係為金錢而戰

G持

0負皮

順手打埋沙基利喇
講下波台就覺得人地代表波台同人講數
乜撚野邏輯
唔講我以爲佢出錢比連登冠名波台

派耳和鼻出去 唔好搞笑啦

耳和鼻=冇眼睇

咁你咪唔好睇囉
作故仔做鳩我你就叻 同埋沙基利係度作威作福

我同沙基利咁好朋友
實做鳩你啦 笠水王